東網直播NIKE高中籃球巔峰賽 男拔北京赴戰

唔知有冇人睇
成班拔萃仔個人主義

垃圾波冇人睇

d 垃圾 DB 仔成日以自己打緊NBA

成班DSE拉圾

岩啦

出去打下

被人炒廿分

等以為自己係土皇帝

睇nba唔好

睇住班傻閪比大陸仔屌打就開心

double分，被屌打

我想問強國一間中學有幾多人？

好波！繼續！

傻閪每個comment負皮

咁垃圾都出到去打

班友未見識過世面
係香港自己打飛機都打得多喇
出去俾人輕鬆炒30分啦

DB根本就名過於實
成班學生都係買返黎當晒自己係星

全國大賽

井底之蛙

8隊入面最廢果隊

佢地係香港勁都係因為屈其他學校底
出到黎俾人屈翻高真係好爽
個個以為自己球星

Agger

台北好撚勁喎

個底打甲一都比人屌打
咁既身型係香港比人培訓過要黎打底唔會轉到型
基本上已經差唔多摸左頂

通常自己人都會支持返自己地區球隊
係咪香港人先會踩返自己香港球隊sosad